搭巴士前面頭臭隔離身臭定後面口臭難頂啲

好憎肥仔
臭親小妹
人多又逼埋黎手又多汗